我說過要你高潮,讓我擔當屌西的主角!

你是智障嗎

好詞好詞

幾時作配曲

?